天氣又凍，返工屙屎個廁板好凍，你會點做？

帶住顆灼熱嘅心，滿腔熱忱，返工去屙屎

點知坐落個廁板個下當堂縮兩縮

個廁板冰造？

有時返工屙屎要屙得有質素，係一種態度問題

要我坐上手用過嘅根本冇可能，係屈辱

點先可以係寒冬中嘅公司裡屙屎

岩岩先知原來有人會坐落果塊唔知幾多人踩過既廁板上面

正想問點解要坐落去

下，要嚟坐架咩？

公廁廁板都敢坐，凍又點會難到你

咁多支那人同事咩

得支那仔先會踩上去屙

傻仔

塊廁板污糟到爆
你未見過d人攪肚開花灑
係塊廁板上畫水墨畫

咁都敢坐上去

寫個服字比你

直情噴到周圍都係

通常都係叫女同事坐熱先

撲街，原來真係咁多人企係廁板，

鋪廁紙先坐

屙係你仇家屋企門口